[派錢 ] 今晚daddy贏唔到嘅話 送500 蚊x 5

留TG